冇警察既時候 大家更加唔可以亂動！

有打過策略game既人都唔難明
我地今次唔係軍事/武力勝利
而係輿論勝利！！！！
大家今晚有咩過激既動作：例如放火
必定會令到輿論轉向
到時就功虧一簣
我知大家都好嬲，但係請大家忍一忍
做一個就算冇警察都有良好行為既公民！